老老豆豆 男人讀唔成書有咩方面發展

自問讀唔成書 做乜撚野都接近比女人屌打 係工程 地盤 叫做好小小 求巴絲意見

倫敦金

學廚丫。橫掂呢家啲女人都唔識煮飯。自己學左 起碼有餐好既食

ATM, 汽水機，八達通增值機

廚房佬如果本身無女真係唔好
成個廚房都係佬

如果真係學 建議ching 學西餐